市區新樓16000蚊尺, 機會黎喇飛雲

隔離賣緊2萬蚊尺, 一買即賺2球

當日中左唔買既人唔知係乜野心情呢